PT都係人，出糧吾係大曬！

做過好幾份part time，都係同一種工種，依個地方都幾好做既，如果無預著d仆街同事同老細。同事仆街睇開d就得，無咩特別野，日日相處，你吾係仆街就日久見人心，做吾成朋友都可以做同事。但預著仆街老細就吾同講法啦。

話說，病左番吾倒工，同佢講，我自己都吾岩在先，幾個鐘番工幾個鐘之前先同講，好聲好氣同個八婆講吾好意思，有咩事番吾倒，好詳細。之後係個編更group到屌7我，番吾倒吾好番啦，都吾知為乜。

事後，同事講番當日少一個人番工，搵吾倒人，我地同事之前傾開計都話無野ma,親自開聲都無人理佢，定佢故意吾搵炸，有同事話佢起碼無問過自己先。完全覺得佢故意的。

我好詳細甘解釋點解我吾番公司解決依件事，因為之前試過，吾適合仲叫埋白車處理依件事。仲即刻問邊個醫生搞到你甘，到底咩事，仲話依加吾係你追究醫生，係你誹謗醫生。我即刻屌7佢，我依加吾追究你d藥食到我甘，你仲反咬我，我即刻番去公司，問清楚老細到底咩事，順手交代埋點解請假出曬證明。

佢仲好大口氣話，你吾舒服，你可以番黎，我幫倒你，錢我會照俾，真係有需要我會俾你走。你吾番工其他同事做埋你果份吾公平！大佬，姐係因為我做依行所以我請病假需要僱主批准？我真係聽都未聽過！

佢兩公婆成件事係吾服架，之後踢我出編更既group同全部同事係齊到既group,再編我去一個我無可能番倒工既時間，然後話你要就份工吾係份工就你。再借故屌7我以我成日請假為由炒左我。

我想講

你作為醫生太，講野甘刻薄，咩你慢慢病啦，你以後吾洗番甘多既說話，個個同事請假都係即同話番吾倒，你都無意見。係我就諸多說話仲話炒我。隨便啦，人在做，天在看。

再者，你吾係我時間硬塞個時間俾我，我就要就，依份係兼職係要互相就時間，無得傾時間甘算咩兼職，請全職啊笨。

醫生啊，口口聲聲話出糧係你，請人係你，你吾講野扮無事，吾會顯得你高高在上，只會覺得你作為醫生不知所謂。你有個公關災難老婆真係吾該曬。

其實我地同事間合作得好好大家番工都好開心，對客態度都好好，甚少俾人鬧，吾該吾好將客投訴你遲大到，歸咎係同事工作態度上。要人幾點黎等，你個人就遲幾個鐘先番。人地d時間都係時間你醫生吾係大曬，吾該吾好再望住個閉路電視自high覺得自己多人睇果種虛榮感。

係依度祝你生意興隆！

所以內容有曬文字記錄，免得渉及法律問題，吾方便公開。

希望大家小心選擇仁醫作家庭醫生！

明白你心情

不過..吾你老母咩

吾你老母

吾你老母
你全家都吾係甘牙

其實做pt係好無敵，你咁憎佢，做乜唔過佢一棟。
吾你老母

系甘架啦

人地要甘做，我可以做d乜？
打份工姐，佢吾犯我，我吾犯佢架姐。

吾你老母，甘你老母，死返5p啦仆街

你成篇野都係 吾 甘 想點樣？

1999

Sorry,唔知規矩，原來依d字係大忌。只係想搵個平台呻下。無注意到。

係「返工」！
不是「番工」！

吾你老母
睇到吾字做標題
內文字海咁都廢時睇
死番5p

Sorry,影響到大家！

好撚難睇屌你老母 又唔知你番乜柒工

又係到吾吾吾 on99 1999999999

咁撚多吾 睇撚到燥

吾撚完未 睇撚完唔知您up乜尻1999

走啦 唔好再逼我地屌柒你

港資公司都係仆街黎
唔鐘意你真係可以今日返完工一陣同你講以後唔洗返